如果中年比人炒出黎係咪得保安一條路?

如果40歲打後比人炒出黎
應該無其他路